乜9都要加個「老」字

電單車=老電
強姦=老強

咁我覺得「老千」呢個字都係比人加咗個老字上去
咁佢原本個詞係乜

有無人知

出千
出老千

老豆老母
老夫子
老師
老公
老婆
老闆
老細
老實

老衲

上老連
出老po
呃老正

你可Google 派生詞

你老母閪

老師

老鬼

唐老鴨
米奇老鼠
聖誕老人

老電唔係電訊盈科咩

老襯

聖誕老人

千門八將??

睇咗 但太少 分行好亂 g chi g chi

哇屌 原來真係有 諗起張家輝劉德華

廢老
死廢老
跳你老舞

跳老舞

謀殺有人會叫老謀
覺得好奇怪

老蘭